微風吹過 心間 一點冷

微風吹過 心間 一點冷
路途漸遠 不想將手放開
仍縈繞心中 只想 捉緊你
歷遍千難 共攜手跨過

微風吹過 心間 一點冷
那時沒有 把心聲一再開
回想當天 只好 祝福你
願你將來 能尋找真愛

願你將來 能從心所愛

呢首經典，加油改埋落去！

我以前改過一個版本。